[突發] 啱啱見到有個學生妹喺地鐵喊咗

有啲咩可以幫到佢

開套刀劍俾佢睇

同佢講: 再喊就要你做我女朋友

我係絲打 而且無帶假鳩

再喊就叫你隔離個肥叔叔做你男朋友

要脅人地
人地已經喊緊 係咪想人地爆喊

留TG

點知個學生妹係個肥婆....

仲有成面暗瘡

你會唔會留意肥婆喊再放上連登問

幾高下 望落唔差

糖巴 唔信我

我係絲

同佢講 你係絲打 肯定笑爆

Poker face😐

俾包紙巾佢啦 仲問

可唔可以同巴打你出街
利申非基

芽菜咁好食都唔食
好打極有限

女唔是咁溝的

非lesbian

屌你又話出街 但又唔留tg